懷疑警察工作期間蛇王

唔洗做？收足糧架你，起身啦柒頭